你將來上班一族定係有土有地有錢佬？

上面係示範～一齊下面自po

樓主係蠢人

大智若愚

咁有錢佬呢

大愚弱智就有你份

下面 肥柒毒撚